仲有無人記得周知其？

原來有人出律師信俾網典要求delete晒有關佢同李+x d內容

願聞其詳

周係一個超級有錢人
聲稱當年俾人當ATM咁㩒錢

李+x要向佢㩒錢？

白手興家既人
唔搵部ATM就笨